呢隻咩蟲黎

呢排成日爬幾隻出黎

蝨?